- [ ] /data/doc/composition.drawio
  - darauf umbauen - kein Problem, weil der API Request sich nicht aendert
- [ ] Wie mit Bildern umgehen? Die URL des aufrufenden Clients kann man noch nicht wissen.
  - Eine Lösung wären BASE64 Bilder im Code.
- [ ] durch Laminas view parsen **ODER** nur ein str_replace() für diverse Dinge?
  - [ ] also, jedes help HTML als *.phtml behandeln
    - [ ] ...damit wäre auch das BaseUrl Problem gelöst ...$this->url()
